Airpods Pro 有啲問題 比啲意見我 ☋☋☋☋☋☋☋☋☋

買返黎2個禮拜
切換模式個陣有時會切換唔到
或者冇丁一聲嘅切換聲

啱啱仲切換唔到
但是係上網睇又有人有同樣問題
聽佢地講擺返入盒一陣就會好返

我又試下 又真是好返

依家保養期內
可以拎翻去保養
但是又要等兩個幾三個禮拜先拎得翻
想問下你地有冇同樣情況發生過
有嘅話我就唔煩

☋

Çÿkã błÿāt

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

Airpods pro 唔講先
☋ 你個卵巢嚟？

我唔係你依個問題
不過我拎過去保養，佢係直接換個對俾我，1蚊都唔洗俾，仲有新耳膠跟

洗唔洗等幾個禮拜

你是咩問題

唔洗等，直接拎對俾我。前後15分鐘就走人
我係左邊耳聽歌會聽到有零件鬆脫聲，超明顯

你是係apple 官方買？

我是一般商鋪買

衛訊，我都係照book apple保養。
計得拎單同盒就得。

☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋☋